［機鐵位置］要人！要人！

自推

推

大家要分清楚

禁制令只係禁止係指定示威區以外進行示威集會公眾活動

而管制出入並唔係禁制令要求，只係機管局自己行政措施

換言之你入去機場範圍本身並無違反禁制令，而要令到機管局放你入去，請自行想辦法，例如接機/送機/walk in機票.....

推推推推推推推推推

下兩個站到
依家T1, T2 都封埋
大家只可以喺GTC 入去

地面運輸中心呀 如果搭巴士嘅手足

唔該曬手足

接機仲好，塞黎大家燥，燥左d鬼挑一挑又衝突

呢條藍屍一邊渣車一邊錄片狂屌黃絲，條片在藍屍及大陸微信群廣傳。

請問有冇巴絲可以報警話佢危險駕駛？

有冇人會係中環入機鐵跳閘

唔好搭巴士啦 伏咗
總站停咗喺港豬澳

補link

人少就唔好阻人啦
去ARRVIAL和你飛